有冇手足成日開錯plus仔

雖然過左嚟但成日開左hkg+ (慣左手勢)又唔想del左個app佢
開親見到admin兩個post好晞噓

1

2

10連

4

5

6

7

8

9

屌十連

點解我要10連成功

樓主存在感真係好低

我錯了

個post好似隱左形 得我見到

十連唔係件好事

收左plus仔係folder

屌 我唔想十連

竟然得左

十連真是唔係好事

我呢兩日都係開左hkg+先開LIHKG

收埋佢咪得